<h1>Игра Arcanoid на Unreal Engine 5.1.1</h1>
<h2>Реализовано:</h2>

1. Выпадение бонусов на:
- замедление/ускорение шаров
- уменьшение/увеличение размера платформы
- спавн дополнительного шарика
- сквозной мяч по таймеру
- увеличение/уменьшение скорости платформы
2. Вызов меню с постановкой игры на паузу и возможностью:
- продолжить игру
- перезапустить уровень
- выйти из игры
3. Возможность включить hard mode режим, при котором блоки движутся вниз
4. Сохранение лучшего результата набранных очков и вывод на виджет игрока
5. Генерация разных карт с блоками разной прочности
6. Анимация шлейфа при движении платформы
7. Анимация при уничтожении шара
8. Добавлена музыка и звуки удара/уничтожения шара
9. Добавлены звуки применения бонуса
10. Уничтожение блока с анимацией

<h2>В планах:</h2>

1. Переделать спавн бонусов, используя анимациию
2. Таймеры для эффектов бонуса
